華記：口罩不足係黃絲港獨製造嘅假消息

回力鏢

今次好多回力鏢都咁快彈返轉頭
鞭到發發聲

愛國人士唔撚洗用口罩

藍屍死全家

做堂堂正正中国人

真正華記正撚樣

史上最快回力標

你还有党呀

瘋狂binc

仲要同天使開房拍片

武漢有口罩多 上去攞啦
不過記得唔好番黎

好似幾好屌

MORE

做個堂堂正正中國人呀

右邊咁大波

好想屌

搵人拎豬咀畀佢
我就睇下佢戴定唔戴

好撚柒

抵 啦

揸撚係對波係咁屌

對奶大撚到

最右ig呢

光頭學咩人帶口罩

唔係有靚閪屌，鬼會咁誠心做藍kol 咩

果然係華記正L樣

風水佬呃你十年八年，華記就只會呃你六日

天道揼柒佢

好爽～

大波到

佢急求咩？信佢既人都冇乜口罩架喎

呢條垃圾快撚D 死

無人可憐

華記正能量

佢間嘢未執咩

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

抵撚死, 呢d 唔抵可憐

抵撚死

共狗真係擅長玩回力標

請佢立即裸裝前往武漢！

除下口罩 堂堂正正做個中國人

佢個page search 唔到

藍絲=>藍屍

佢條撚樣隨時有炒口罩

記著呀藍絲 信政府唔驚

相信政府唔洗驚.jpg

戴口罩就係港獨

所以話藍絲不嬲柒下柒下

agger 佢地唔好搶啦

有護體加身

呢條柒頭仲未死？

大波man?

頂多一個禮拜囉，"兩星期後有貨"嘛

唔係話肺炎只會影響港毒分子咩 仲咩要戴口罩

有名你叫正能樣, 佢一定戴, 錄埋片叫 "光復香港 時代革命" 佢隨時都肯

㩒錯負皮

林奠都話，林奠都係黃絲

大大力鞭落自己度

條撚樣仲未死

做乜春啫你

有政府唔怕啦

唔洗戴啦
習敗敗都冇叫你戴
繼續聽黨話跟黨走
信黨有神功護體

啲口吻同尋日人哋笑人買廁紙一樣

人一藍

有無人起呢條女底？

見到華記唔洗留手
直接埋佢打凹佢個光頭

華記正撚樣

Don’t mLe stupid people famous

自編自導自演？

呢張相可以留返喺有5個由體液接觸感染嘅確診個案果陣放頭版用

佢上次話罷工為左加薪

支那陰道

想屌

又bin c

屌
好撚多回力鏢

垃圾一個

佢話仲有一個星期就返貨

華記⋯正垃圾！有本事出街就唔好戴口罩，去醫院試吓做義工都唔好戴口罩啦！頂佢個肺，白撚癡！

大波man

右邊眼鏡娘~!

晚晚狂屌~

回力 鏢

more

佢戇鳩真係唔係扮架喎

正撚樣

最快係死咗個個藍絲

Po 翻上去tag翻佢地啦

bin c

垃圾藍屍

其實一啲都唔大，中間pat陰影係腳架個影嚟就算真係大都不了啦，藍天使都唔知比幾多黑警屌過

比你屌咪又係屌 垃圾

Stop making stupid people famous

呢排多報應

呢條光頭撚幾時輪到佢中肺炎

唔吊，吹都好，用來搞清潔都好

2條女幾正

去佢個page post la 連登圍爐都冇用

華記正撚樣 腦殘死全家

華記風水佬 柒開有條路

右邊大波wo

華記回力鏢

ON9無難度

條友真係蠢

有心人快D將用過既口罩俾晒呢條撚樣

又係👍影相

條𨶙樣又幾幽默

仲未有做中国人唔帶口罩張圖

再等下囉 都未夠兩星期

社會主義鐵拳系列

不了

藍屍on9無得醫

叫佢翻去讀翻書唔好係度獻世好冇

右邊

風水佬呃你十年八年

Go on social media to counter their propaganda narrative.

我都想屌 轉做藍絲了

右邊的叫小楠

30號起計都未夠兩個禮拜，叫佢等多一個禮拜啦

呢條撚樣要鞭足佢一年屍

東張西望個伯伯就係比呢堆人渣跣

自相矛盾

死啦，藍屍信呀，點算？
藥房特登賣咁貴
唔好俾佢哋知道呀一陣阿伯圍佢哋

人地應該係用小紅書

支持華記正撚樣，一定係佢收埋啲口罩用黎炒。

臭雞

柒到唔敢睇

post 上佢facebook

佢個咩大單位比喻到底寫緊D咩

柒到要開直播求口罩

Z

去炸佢Facebook啦

條片睇個樣成隻momo咁

右邊條女可以一戰

支那蝗蟲又黎搶口罩，真係累人累物

中國人表示 : 怕甚麼肺炎，我們還有黨呀

藍絲廢老 : 戴口罩? 屌你老母你地都傻既

愛國廢老 : 戴你個閪，戴乜鬼口罩

愛國藍絲 : 我唔評論個別事件，嗰啲畫面我睇唔到，係外國勢力造謠

愛國藍絲 : 我睇到既係中國人行得走得乜事都無，邊有咩肺炎死人，咪阻我北上旅行過新年

藍屍廢老 : 開門呀屈臣氏，我要買口罩

Push

風水佬呃你10年8年 華記呃你一世

所以每次奶野都係藍屍廢老奶先
支那狗無口罩仲有黨，唔驚

佢求完D口罩肯撚定係攞去炒,一個都唔好俾佢.

落曬三腳架，打曬燈，原來用手機拍

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
國内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們網絡反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有民主，香港永遠有真正民主

未夠2個禮拜 俾多7日人揾啦

一星期後可以再鞭過

諗起佢老作速遞公司運錢再俾人警告返

屎就有得佢食

即係佢假消息 拉得

班撚樣真係好柒

笑死，條友啲片奶共奶到

共享武漢肺炎榮耀

有黨 點解要戴口罩

佢地正義之師嚟架嘛

相入面個個都係撚樣同閪樣
咁撚串就唔好戴口罩

一個星期先返到黎,隻標都掟幾遠

呢個先好笑
屌懶係pro咁 dc仔都冇部做乜鳩

藍人學乜人戴口罩 想搞港獨?

信佢果班院友中晒伏

垃圾藍屍狗真係得淡笑

今年至佳揮春：

佢哋拍完片係咪會玩大亂交？